正式宣布： 個個龍門去到利物浦都會變膠龍！

咩事 無睇直播

應該好快有gif